# Data Processing

Тестовое задание при приеме на работу в компанию ZenSoft.

## Описание

Дан файл `input.txt`, состоящий из одной или более строк.

Каждая строка содержит информацию о пользователе, включающую email-адрес, имя и возраст, разделенные через`::`.

Пример:

```text
ivan@localhost::Ivan::25
petr@localhost::Petr::33
kirill@localhost::Kirill::18
```

## Постановка задачи

Реализовать интерфейс `Filter`:

1. Вывести первых 10 уникальных пользователей, отсортированных по возрасту, имени в порядке возрастания.
1. Вывести первых 10 уникальных пользователей, в исходном порядке (в порядке появления в файле).

Класс `Person` требует модификаций.